阿澤vs荷蘭叻 fb live

[阿叻VS阿澤Facebook LIVE預告！】
煙霧瀰漫、子彈橫飛場面電影睇得多，不過呢幾個月都一樣喺香港街頭出現，咁嘅局勢，香港人咩心情？我哋請阿澤、阿叻一齊傾下！
聽日下午4點半！FACEBOOK 見！

見到荷蘭叻反胃wo

講野冇point又會肯上節目

應該會係港台最高收視嘅一集

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

對住荷蘭叻依啲頭腦混亂既人 個腦唔夠清晰實比佢帶亂自己 句句都似是而非 不斷開新話題但講錯既 你就要不斷跟佢思路去解釋點解佢錯 實會燥底又講唔到自己野 唔知阿澤掂唔掂

相信叻哥會主力話示威者係廢青, 買唔起樓又冇能力搵工所以要搞亂香港濫炒, 收外國錢做事
根住會叫廢青唔愛國就去移民

開呢個 荷蘭叻坐係中間
包高收視

甴近平

唔岩時候...完全無心情睇

無心情睇
Fuck

hk01有live